屌你老母 上場利狗隻泰亞高打多個傳到幾腳波班撚狗打能晒飛機

我地西布朗直接炒柒車狗冇情講

泰亞高呢場露哂底

今日都有泰亞高啦

樓主點睇父哥扮早訓

算啦仲諗住衝雙冠王

Kepa是無辜的

佢喺我隔離扮曬話咩練兵冇所謂

叫佢上一上水

佢個樣係咪好似個隻禽獸咁

練緊肺活量，唔換氣

車狗欠kepa一個交代

點解會有情講？

條陷家產會偷薯片食偷牛奶飲 小心

佢冇胃口啦條傻鳩

佢個樣勁似舊煎堆

樓主燈到西布朗就輸

死車狗

咩叫煎推